反假波撚今場仲有咩好講？

西班牙全場只控不攻
biggay申請手球

koke球12m又係鬼到

俄佬至少4強,4強不敵英撚
最後英撚世盃!!!!!!!!!!!!

就算假波咁樣仲好睇
下下傳統勁旅咪仲假

明明西班牙壓住黎踢
強隊嬴有咩問題呀?
唔得踢得差個隊出線?

普京搞得世界盃 一定要好好睇睇

柒少陣啦 俄佬呢頭係英國地頭殺人 果頭又會比個冠軍你?

肯定假啦
聖敵機救獌狗咁多鑊 世界盃救左幾多球

壓條撚咩 d球員唔知收左幾多錢？

BIGGAY戲都唔交下，令人失望

幾相信俄仔有食藥踢波
因為前面三個跑好撚多
無限氣狂衝刺
最後射12碼仲要超大力

LM10登基

Luka Modric

壓住黎踢對方就可以叫守得唔好
壓住唔代表進攻好
你射得好人地都可以撲救得好

英雄式主場贏西班牙勁旅

呢個戲碼夠唔夠震撼

無奇不有
世杯有無驗藥制度？

睇下第一場對葡萄牙d攻勢
唔通俄佬防守勁過提子？

劇本

唔知係收錢定俾人用鎗指住啫

差住唔攻踢左幾屆都係咁la

無今次世盃咁不知所謂
最基礎拉邊都唔識

KGB is watching you

成場戰術都冇落底傳中 下下中間鳩控傳 遠射又唔多個

今年都唔打翼 同埋人地打小範圍組織贏局部人數優勢, 拉邊打球場空間咪玩鳩自己.

呢場係足球比賽
如果係傳球比賽，西班牙已經大炒

咁依家嬴唔嬴到呀?
嬴唔到係咪要變下陣呀
仲位換位?